四季常餐大量警甴幫襯

咩事

唔知 一陣食晏時間就開始多人

肥佬黎個仔開嘅，所以被狗咬

點解國安法會搞到我連飯都冇得食

中環中心

餐廳入面收埋國家機密

個時唔係有人話係藍店來咩？

唔係藍店咩

你去過就知係唔係

檸水單野都唔想去

我原諒咗我信良心食肆

你個名